[PS4]FIFA 18 PRO CLUB D1 招 後防 神龍 (已報VPL)

[PS4]FIFA 18 PRO CLUB D1 招 後防 神龍

搵固定球員 會周圍走周圍打就唔需要

陣式暫時 4231/41212 踢控傳 傳波快 唔燒味

每晚開波時間10:30-0100

每屆最小會報3個比賽

基本要求 基本功要好 識護波 傳波快

閘 - 防守為主 防守邊 唔亂標 睇準時間 over lap

中堅 - 識包波/頭鎚好手 唔會亂標

龍門 - 角球識出迎

tg - testfifa

psn - hugohui10

add完麻煩pm自己位置

.

有意但除左vpl仲會報咩比賽

expro 台聯 如果會攪

Expro重搞？
聽聞走數wo間野

所以咪話如果

上年有玩但今年啱啱先起步 ok不？